厠紙一問

各位巴絲有無發覺厠所用個的
圓形厠紙比以前快用完左

除左人工小咗，工時長咗，有乜係多咗或者冇變

痴x缐連M記薯條套個M字都縮細咗幾倍

大中細薯條份量差唔多先